# Sisop soal shift modul 2 kelompok E02 2022
Anggota:
1. Haniif Ahmad Jauhari | 5025201224
2. Made Rianja Richo Dainino | 5025201236
3. Dicky Indra Kuncahyo | 5025201250

## Soal 1
Dikerjakan oleh Dicky Indra Kuncahyo | 5025201250


## Soal 2
Dikerjakan oleh Haniif Ahmad Jauhari | 5025201224


## Soal 3
Dikerjakan oleh Made Rianja Richo Dainino | 5025201236
